想搵番一首韓文歌

前幾日去去吧飲酒
聽到一首歌好好聽 搵唔番

女聲。比較輕快
中間會有幾隻字不斷重複
之後有個女仔會rap定唔知好似講野咁
求大神

類似I’m batman. I’m I’m I’m batman 咁

重複字個位好似英文泥

Whatta Man?